新一年，其實大家都無謂呃自己

2019年，2020年經歷左咁多野，要麻醉要瞓要借吃喝玩樂忘記傷痛都好
係時候要醒

始終都係要自由而戰

2021年，唔好放棄對追求自由呢個普世價值既堅持，而我深信呢個堅持係對後世同未來最重要既寶物。

人必須生而自由，才會有未來。